{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75550&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이스턴모스트카라반캠핑"
    },
    "text": "海の前が見えるキャラバンで日の出と日没を鑑賞してみてください。 虎尾岬は車で9分、九龍浦日本人家屋通りは車で5分、ヨノランセオニョテーマ公園は車で9分の距離にあり、周辺の観光地として楽しむことができます。 注意事項としては、20時以降のチェックイン時に事前予約が必須となっており、最大4人まで入室可能であり、訪問客は入場が禁止されています。 また、保護者を同伴しない未成年者は入場できず、客室内の全ての区域は禁煙です。 カラオケ機器、スピーカー、花火などの騒音を発生させる機器は使用できません。 入室は6時から可能であり、退室は2時までとなっております。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、送迎サービスはできません。 ペンション施設としては売店、トイレ、更衣室、流し台、消火器などがあり、駐車は無料です。 バーベキュー施設は全客室に個別バーベキュー場があり、炭とグリルは1回当たり20,000ウォン、電気グリルとIH調理器は1回当たり20,000ウォンで現地で決済できます。 最大定員数を超えると入室できません。保護者なしの未成年者やペットはご利用いただけません。 また、客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "虎尾岬はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "虎尾岬は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "九龍浦日本人家屋通りは車でどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "九龍浦日本人家屋通りは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨノランセオニョテーマ公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヨノランセオニョテーマ公園は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "最大定員数は何人ですか？",
            "answer": "最大定員数は4人です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れての入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、全客室に個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは1回当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電気グリルとIH調理器の費用はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルとIH調理器は1回当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬と爆竹は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 331
    }
}